喺飛機上面放屁果啲死全家

屌你老母，臭撚到癲，死撚咗老鼠咁
食少啲肉啦仆你個街

sorry囉 忍唔住嘛

係啲氣壓嘅錯

又係你依條陷家炸田鼠

case 1.) 正常人每天都會放屁5至10次，約排出500毫升左右的氣體。屁的氣味、多少都能指示消化道的健康狀況。=> hope your family is OK

case 2.) 若無屁或少屁，並有如腹痛、腹脹、便秘、腸鳴音亢進或消失、氣過水聲等症狀，則可能是腸梗阻。此外，腹部手術者，其腸蠕動會出現反射性抑制，胃腸內氣體和液體滯積，也會出現無屁的情況 => 樓主請看醫生

放無所謂呀,不過請去廁所

放無所謂，放完死全家咁解

屌你老母睇到好撚亂

大太大太大太大大太太大太大太

一程機兩粒鐘，我聞到屁嘅時間係一個鐘有多
有無咁撚多屁放，屌你老母

跟住出出入入又會比人屌wor